無知一問 到底洗牙要幾錢先叫正常呢

話說小弟今日第一次去洗 對上個次都你小六 所以個醫生話比較硬 頑固 啲牙肉又有輕微發炎咁 咁到最尾就同我講埋俾知溂口水我用$180 所有野加起黎就係800+180 差唔多成千蚊 到底我係做左水魚定點呢

利申 地點係北角 城市中心

洗開廿蚊

我對上一次洗四百幾不過兩年前，再之前公司plan一次二百就得

係邊到洗呀

我上網都見到差唔多呢個價 我個邊都話一開始係550

咁我又唔知啦 所以先唔知我係做左水魚定正常

邊間呀
我都去個到洗

一千 中環洗過2間都差唔多價

去左北角 城市中心2樓 個位置比較入嘅 名就唔開啦

地鋪問題

洗開250

仲平

前幾日洗$480

大約2年前洗過$380

我試過佢話我一次唔乾淨要洗多次
又係隔咗好多好多年先再洗
一次三百幾四百

公司醫療卡 睇醫生都係廿蚊 特效藥另計 有咩問題？

未試過有醫療卡

巴打介唔介意講聲邊到

不過出面大約$500左右啦 重要睇下好唔好彩 試過個仆街大大力咁洗 痛到喊

咁我呢個又洗得一啲都唔痛 幾好手勢 上網睇左好多評論都話唔話唔錯先夠膽入 但估唔到一野800

愛康健洗200人仔

佢心諗你咁污糟要我幫你洗
收平你啦
咁鬼臭